(無圖) 每朝一類人

Hi Auntie 香港人真係奇怪 自己唔趕時間 都係要嚮繁忙時間頂住9你 小家到呢